中共領導人只要親自請我出山 我願立軍令狀十年內平定美日俄

條件係築壇宣告天下封我為三軍統帥

呢個留言下邊嗰啲

全部都係on9仔